[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(285)

早晨點點

lm

早晨

Lmlm

新人Lm

小西

恐龍B

巴打

好耐冇見

圖？

Handsome ~
我買杯americano 比你提提神

要咩圖

Ok啊～～
邊頭？
我做外賣西
認真 一起食個晏囉

鳩嗡

Sor ... mr. hon
Hk island only

me2

Mku

冇人笑你

腳腳今日會唔會黎我樓下gym

掛住男神

@男神

啲廢老係咁

屌

有師弟叫我去

好彩頭先無同你一齊lunch 唔係畀你斬撚死

ching 冷靜

識弟弟定高高

如果屋企有個會成日鬧交

一幻？

好想食彈卷

核彈都唔覺

@底線
原來我今日返cwb 我點咗我miss 佢以為我返奧海城

[member[/member]

痴線佬😞👍

屌你我今日都過海
而家獨遊海港誠

同緊貓ching私交中

愛國歌手？

好意思大肆宣揚

你又唔嚟

又屈😪

反私交
想約翰

返工
如果你地嚟tw我一定得㗎嘛

你同假如

唔想畀人斬我返工全黑㗎大佬

利申 我係佢粉絲⋯⋯⋯

公司有鐵閘

得啦得啦
你兩個好開心啦

佢會已讀我

又多一位受害者

真慘

又錯過了

咪撚屈⋯⋯⋯po對話圖㗎喇

屌到咁都仲未轉？ 係時候講反話

想睇

Nyny

圖呢

有無得入

原來係我
對唔治

hi白卡佬

Me 2

悶悶冇上水
媽媽又唔見咗

悶悶

😒咩

悶悶

哇

...................................................................................................

咁快就

卷你老

我

叫開蛋卷

即使分手不要太悲哀

袓利脾

返鄉下la...

...

唔想再做化妝brand
你幾時讀完一齊出嚟合作

咸豐年嘅嘢都拎出嚟講

....................

食炸雞

蛋卷同卷蛋係兩樣野黎

嘻 嘻 嘻....

😀

睇得出

哦

我係犬犬

唔想知！死開！

咬

終於做曬嘢⋯⋯好想喊

我都想

肥婆終於冇鬧我
但笑住：你講嘢冇頭冇尾既
我：haha

hug

我發左成日夢⋯⋯⋯⋯⋯⋯咩都無做過咁⋯⋯⋯

新人lm

hi

你有咁高？同埋人地一隻手臂等於你兩隻

係咁㗎啦反正你都話我

咁以後唔話你了
假如最好 假如最正

我諗住我做醜人㗎嘛

你中咗佢計

冇計 返工壓力太大

搵人幫你紓下壓囉

我已經係肥婆老細既肉便器 任屌

8/10

@someone

係邊⋯⋯⋯⋯？

細心

個銀包突哂出黎

睇到了 謝謝🙏🏻

不客氣🙌🏻🙌🏻

呢個就做到嘢喇

練下打字先

啱啱見到關寶慧真人⋯⋯⋯⋯

見唔到你真人呀

梁生定真關小姐？

group咪講咗

小圈子

有名你叫... 假...

後面有兩個摩門長老
好彩一見到另轉咗面
唔係就要搭嗲

有啲其實幾靚仔

係幾靚仔
但我未ready要喺地鐵同唔識嘅人傾偈

邊及得你同本po另一個人

我地係sis

每次文西叫你寶貝我都好想笑

呀下

咁多隻字唔揀佢係揀呢兩隻字

心心

得5隻字...
甜心/心貓？？？

Toy Story
寶貝～

u can call me cat cat tho...

........

全部都係1 撞到飛起

come come 可以做肉便器

痴線

已經無計隔離樓嗰啲

有無咁多

Sor

打錯字

寶貝

呢個post 啲人

heyheyhey

啱啱hey身？

我鍾意弱水三千同金鋼圈

空肚考完試

me ks td hbd🚬

aggger

善心

趁地淋thx😭

又盲反

me too

有錢

收啦

me ks tmr hbd

悶悶媽媽綠茶

召喚鬼鬼

我都係

汪

ok wo

新人

我明

靚

miss jo

ml

你冇

981

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(286)

da meh